年年都有黑白種族歧視既電影角逐電影獎,真係好撚煩

好撚柒悶屌你老鼠
種族歧視都拎撚左咁多獎同口啤啦 仲想講撚到幾時
12 Years a Slave, 黑殺令, Selma馬丁路德金, Straight Outta Compton, 月亮喜歡藍, Fences, Hidden Figures,get out, 黑豹, 黑色黨徒

屌你老母真係年年都有 煩到嘔, 究竟班黑人最終目的係想點? 平到權比你拎晒獎都仲要不斷繼續用黑人歧視做主題, 唔撚識扮下其他既藝術片

唔撚識拍下其他既藝術

拍你老母做雞囉

黑人去拍白人進化史你都唔會睇 有d 野局限左就係局限左

其實Moonlight都算有新意，冇講種族歧視，只係講一班黑仔嘅成長故事，再加啲gay情節

拍喱啲易啲攞獎
如果無獎攞可以話歧視

[black]黑豹 -> mcu 樓主快啲走呀！[/black]

眼光唔好咁狹隘啦